重睇一次UNICORN GUNDAM就覺得巴納吉個性格好難頂

幾年前第一次睇覺得大愛撚幾好，今時今日經歷咗香港咁多事，真係覺得大愛左膠垃撚圾

人地正版新人類係離地D

佢成套嘢好似剩係殺過安傑洛隔離隻卒（光束麥林high邊爆咗部機）同埋帛琉嗰個奇波亞大叔，其他都係偽善削人棍/間接累死人

阿寶都係NT 但佢話殺就殺 性格貼地吸引好多，另一邊鐵血三明都係

林有德好似冇出修正拳，如果修正吓巴納吉應該唔洗左膠到完場

三日月都係奧加話殺就殺 佢聽奧加講姐 好似係

我都一樣好撚憎啲大愛撚,屌你老母,好基拉啊個啲射斷晒人哋啲手手腳腳托閪咩 你一槍殺咗佢算啦屌

阿寶揸78 後期都唔下下打倉啦

再睇完一次嘅感覺，搞到好似成班0079前輩幫個左膠富二代抬轎咁

想問下ova同之後既動畫有無分別

呢套嘢不嬲都係睇公主收兵撚狗

我想uc2仲係佢

正常呀,寫實好多
正常情況無咩可能野野中到倉
不過佢到93癲好多

0093直頭上哂電

左膠文青劇係

所以佢地咪要死
巴納吉就有HAPPY END

巴納吉好似係強化人wor

tv版真係下下打倉痴撚線㗎
劇場版修改咗
後期仲黐線三分鐘12 台大魔再加兩隻戰艦
0093唔使講 見到識喐嘅嘢火箭筒一野轟落去

接觸過現實之後，睇動漫大把嘢頂唔順
日本人太左喇

nt呀，唔係點綠光

最鍾意都係08小白

佢老豆唔知搞過啲咩嚟不過最尾一定計nt啦

narrative個男主又係一開波話係強化人，但係最尾你唔會唔當佢係真nt

00後?

90